想買電視

睇過巴打關於sony入門post
想買部43寸，最好4k，全高清都可以
睇過sony x8000e，大鋪計翻6800有d貴
仲有pan記部 43ex600h 賣5350好似都買得過，部機得唔得？
大家用緊咩機？有冇好推介？

用緊x8000e 有買貴無買錯
個android system 幾易用，好撚過以前部LG 好撚多
仲可以用咪講野唔洗打字

至於4k 畫質，色個d 我唔識分